% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR

Dans le cadre du tronc commun management 5If, et dans la continuité du projet longue durée SmartCity, nous vous présentons \emph{City Rewards}.

Ce projet, reprenant le concept de base de \emph{Lyon Rewards}, consiste en un service permettant de mettre en relation le grand public, les associations, et les entreprises afin de former un cercle vertueux :


\begin{itemize}
	\item Les utilisateurs finaux, à qui nous offrons des opportunités d'occuper son temps libre en lui proposant de faire des actions citoyenne, tout en le récompensant de son travail
	\item Les associations, qui vont pouvoir déclarer leurs événements afin de recevoir des bénévoles supplémentaires
	\item Les entreprises, à qui nous proposons une offre publicitaire au plus près de l'utilisateur, et de grande qualité
\end{itemize}

Ce projet a été choisi de part son aspect novateur, mais également pour sa dimension humaine et sociale, afin de montrer que notre ère de digitalisation, de dématérialisation, et peuplées d'industries qui semblent au premier abord prôner l'aliénation, n'est finalement pas incompatible avec le concept d'entraide et de partage. % Bullshit level : over 9000
\\

Notre objectif, dans le cadre de ce projet, est de transformer ce concept en un ensemble d'idées, d'actions, et de stratégies concrètes, afin de le concrétiser sous la forme d'une structure.
